[IOS/AN] 真三國無雙•斬 (46) 邊屌邊玩

22歲(早洩) 我屌你老味 搶完1001唔撚開post
我棄左驚都要走番番黎開post

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

早妃巴原來一齊開左post

template次序整錯左

lm
Thanks 早妃

我見1001左14分鐘都冇人開 咪自己開番

棄咗都返嚟屌人老味

口裏說不

推呢個啦咁

組緊力隊

呂同關妹可爆技

差隻水

等單眼佬？

力隊既話 徐晃都好勁
把大刀又型

巴打們開新post記得個template整番好個次序 我依家依個唔小心調轉左

其實你仲有冇玩

仲等緊你個呂布成長日記

得閒入去抽下野 同埋每日捐20金俾LIHKG公會

進度停濟不前 D裝合極都係銅 又抽唔到專武

我5個法寶，有四銅一金，4個係生命主屬

好耐冇放圖
岩岩十抽

有冇推圖攻略，我兩隻5星40LV，困難已經推唔到

下個post update返名將list

btw 岩岩送左5星卷 咩活動送架?

原來過左黎呢到

好肥膩

有五星卷送 你地抽左未

五星銅趙雲

點解送

三個都中銀孫權
你話係咁岩
我就唔想啦

唔信

得一隻韓當

銅廢料

預左啦

5*卷。
屌你魯肅

你啱

頂 合左把專武
仲食左佢隻金底

五星 金 韓當 屌嘔撚左出黎

好撚嘔心
佢真係好似歸頭

屌
比番張5星卷我呀

力隊既話佢真係好過曹仁?

銅關妹

尖尖的歸頭

徐晃有暈技都已經贏

銅關平

我有佢專武 但廢技
抽中左一隻4星而家放緊係到

我見曹仁可以放飛bill咋

新手初來到埗
5星金框個D武將會留，4星徐晃會升
其他有邊D可以食？

點解會送5星卷既

我分身免抽都中
快撚d完up我屌佢老母

同包剪揼一樣，一入被人剋就好似你出包，人地就係剪，好大機會輸

其實如果係罩隊
罩住都可以反殺對面剋你既人

活動，5月逢星期五1145送

我聽到金張飛既召喚
即刻開game抽張5星卷先

當當

D人好冇體育常神, 比我殺左一兩隻就會走, 唔爭在啦屌

原來發緊夢

銅肥董
睇黎全銅

如果你係一個HARDCORE玩家，
我建議你升隻推到圖嘅原4之後喪刷等原5

銀銅又有咩分別呢

基本上我都會留咁滯 除左小喬月英
你開多少少位好過

個活動幾時開返

所以先話唔公平，3，4技大家都秒，但係技將有罩
力速有咩用 ，佢又冇副本要合作個d

我都遇過好幾個 真係好Cheap

其實佢要關GAME不如喇喇聲死完下一關sosad

銀名將可j

4技未必秒到剋屬
但個罩幾乎夠你放多下3技

有時佢剩一隻我會比佢殺返我兩隻

我會比佢殺我1隻

屌 話口未完即刻遇到個

你覺得佢會出名將俾你地咩

hea打多鋪就夠數

我其實考慮緊銀廢老
肥料已齊但唔鬼想升佢

你等埋張原五先

我無打到50關
你指pk場個個?

係

好
而家2萬幾

岩岩每人派左張5星卷比各位巴打
收到嗎？

收到5星金龐統了

點都等當當加倍過左先開

等左星彩好耐都冇見過

我之前狂開到佢專武

多謝GM, 下次可以送比連登各位原5嗎?

出現了

明白
但有邊D可作為肥料？
我自己非金框就會食

好多蒙面超人

但金框會唔會哂左？

金框一隻都夠
其實同種既可以做材料

要睇埋專武
李典徐晃于禁張角關平呢d有冰專暈專就即刻勁好多
所以唔好咁快話賣

肥料 tks

奶典玉開唔開到

銅甄姬
金月英
銅李典
銀徐庶
金張郃
銀曹橾
銅夏候惇
銅孫堅
金王異(非警)
銀夏候惇
銅孫堅
銀周瑜

今日小號5星劵結果

你會唔會238+38

5星卷中金徐晃

GM個box係唔同啲既果然

升爆他

孫賊放題

絕望嘅感覺

抽唔到602
力隊火屬仲有咩選擇

佢老豆

要602托，用香香仲好

唔好練力隊

刷馬超肥邊關好

5星中左王異非警，勁唔勁架？

你自己都瘋狂吹奏呂布

練左隻上6星先諗啦

罩隊吧！

呂布係雞

冇錯 力隊PVP好蝕

屌好撚想要 之前張原5中左孫策之後一隻肥都無

宜家已經玩到厭
日日捐下元寶 抽下廢野就算
活動個40000分真係無動力打

練馬超 等香香肥

比你抽哂喇 得返細佬

老虎蟹都打上4萬分先
唔好蝕比佢
D孫賊肥一半都係玉壁抽出黎

係唔係要升陳宮

其實技隊 水 火 你地會揀咩

你有金孫賊就自然抽唔到肥架啦

火陸遜
水曹

2個都無SOSAD

6信有咩好?
我而家用袁少+郭嘉咋

抽到其他肥都冇咁嬲

佢應該都係貪冰專

PVP真係LAG到好ON9

我信佢真係有改機率
中左金孫策之後一隻肥都唔出
我抽左近萬玉都有
得廢老一車車咁黎

我有水c馬但真係無..... 肥

火既袁少都ok 4技可以

照咁睇我廢老上完6星就會中原5

名將可能有 不過我孫權都仲係咁抽到

認同結衣bb

痴線 台仔課金戰士完成200次十抽成就
咩箱都開哂

唔係咁易架neymar師傅

咁佢有冇講中左幾多原五?

由佢地啦
連九千攻果個台灣課長都唔再課
而家課真係

呢個真心誇

有冇改機率冇人知
但廢老真係一向係最好出既名將黎
我ac中曹操前後都只係中過兩隻
但之前都食曬 應該玩到下年都未爆到曹操技

我有冰曹既ac = 0曹肥 6司馬肥
有冰司既ac = 5曹肥 1司馬肥

差12000分

用陳宮＋淵玩1v1
未見到佢個人就贏咗

罩隊強破

有冰專緊要
最多你草元寶等佢up再抽

高手

想問下大家意見
有個銀張飛 有5張肥料 升唔升好

No

到底武器升星屬性會唔會變 ？
上個post問左兩次都無人理我

升啦 我都升緊
當玩育成

你指咩屬性

升星唔會
無人答係因為好少人用升星 除非真係好靚

我係用升星因為我只係會抽碎片

埋到黎換單眼

中左隻銅韓當 但係六星 應唔應該開心

3個罩

感激巴打
因為小弟琴日合左把金武 所以想問下

我既角度係：
5星都仲可以係肥料
但6星...

仲衰過五星求其一隻，
除非你等到開7星

金金都可以合銅
所以...

同埋能力係會變架喎

下 能力會變 ?

咁拎少少元寶擴額

食左佢啦

有呂蒙冰專，好想十抽
求屌

你要咩先

快抽
當當

好似有兩個人課左差唔多 一個就抽到一隻 一個就四五隻

其實蜀角係咪真係咁難出
有無人好似我咁,玩左一個月多,蜀角只有關平同月英,木蜀升條春

主要想要 4星武將, 用來升星的
有埋裝備就最好

我中銀平 關平(已食)

屌我劉皇叔6星之後抽多隻5星比我
屌佢老味

蜀國多名將 所以普通將個池咪細過其他囉

4星其實傳說中個關唔係特別好跌
而家已經每關都有寫明會唔會跌4星
你可以自己check下
睇下自己d將打邊關最快就洗佢吧

魏國一定最多公廁金sosad

劉備叫易中啲
運仔既嘢好難講
一係就俾啲心機打40000分
話唔定中關羽張飛呢

棄咩驚呀 返黎屌住玩啦

屌住玩

中完就會無肥

我依家好撚驚中第三隻孫策呀屌

一個ac 四星金底夏候淵 孫尚香 張郃 孫堅同埋小喬

另一個就五星金底張郃同四星金底樂進

新手開邊個好 唔想再刷

除左名將金 其他魏將都抽齊

請問韓當勁唔勁
有隻金
唔知升唔升好

明顯ac1完勝
唔想刷咪玩速隊

求其比隻4星蜀馬超趙雲過我都好丫
我開波中既關平已經升到5星發現真係養唔熟好廢,月英又麻麻地
我玩得慢, 但第4隻6星都黎緊但就係無木屬

而家o係蒼鷹d分唔係咁易打上去,又唔得閒又成日被人尅屬
一萬分都無

其實你地每日入game仲有咩做
我打專武石, 錢
免費一抽就走得人

每個人打機求既嘢唔同既
追強度咪刷多啲
hea玩單機唔pvp咪可以咁

又話19出返絲路嘅 去咗邊呀

王異其實有冇用

岩岩出返

DLLM 0分
仆街

頂，凌晨打完日常冇得拎分

0分計過?????????????

0分

得10日 0分 屌你老母閪咩

佢出左處理手法就可以決定玩唔玩

打主線3分1場

好用
利申 升咗上六星lv60

DLLM係咪ON9架
即係叫人狂買包刷啫

要換曬請刷7500次
一打唔洗找

咩黎架？

好彩既換一張4-6金就收手

10日點刷7500場 1500分都難

合成會變
升星唔會

上次冇得換嗰啲都係0分?

唔該巴打

笑撚死人
人地乜都唔洗刷就成萬分 你班傻鳩

依家應該全世界0分
之前換左個啲可以省返唔洗刷唔可以再換
但可以省返唔洗再刷

DLLM 好L嬲

真三國無雙•問斬

如果只換4-6星卷
total 11500分 即係要刷近3900場

升角色係咪瘋狂打關嚟升？

多謝巴打通知
如果佢真係咁解決 我打埋個pvp 4萬分就會棄

屌唔撚係掛
個活動咁鳩既
仲難過PVP 4萬分

個活動都係哂鳩氣

正啊 五星卷有司馬懿
唔啱屬

雖然唔會刷，
但啲包已經接近用哂，
千五分都唔易拎

屌你老母0分做乜撚野 上次又無得換

無限體都唔同佢打啦

出D活動都痴撚線 有=冇

傻鳩們

合第唔知幾多次終於銅銅出金 好感動

痴線，跟本要分數10倍先叫有得打

3900場係咩概念?
當你刷4-5平均每場1min
計埋等候時間約1.5min每場
即係1個鐘刷到40場左右
即係 3900場要刷97個鐘
97個鐘只係刷到11500分
即係不眠不休刷足4日鬆啲先換得曬啲卷

真佛心營運
大家玩呢隻西驚心態要轉
咁既處理手法都有

重要嘅係部份人一開始已經6000什至10000分UP

垃圾營運當玩家狗咁撚

礦場BUG冇左

唔好講之前有data bug
個活動既design都差到仆街啦
係咪俾人做嫁

佢話就話換左既人冇得換
表面上咪幾好聽公平
但唔撚洗食包回體咩

有都唔刷啦，又40000分又呢個，
朝9晚6都打唔完啦

玩左成個月都唔知有冇玩到2000場主線
依家10日就迫玩家不眠不休咁刷法先有卷
算吧啦呢啲垃撚圾活動唔出好過出
依家出完部份玩家已贏你一個馬位多幾張卷

冇中到bug 之前一出活動刷左幾十分都俾佢置0 好波

Sue Lau 感謝雙兒及團隊的努力及跟進， 已領過獎勵的玩家不能再重複領獎勵的做法很好，要支持一下
但始終那些已領獎勵的玩家是沒用時間，包子，就有積分去領獎，對沒有領過的玩家是有點不公平，會否可以稍為降低對換獎勵的積分， 如最大的4~6星金卷為1500分，降到1000分， 4~6卷 1000分降到600分， 讓未領過獎的玩家較易領獎
謝謝雙兒及團隊的跟進
會繼續支持，加油

見到D人仲可以留呢D COMMENT
弱智到

營運: 叫你班弱智食屎就食屎啦 望
玩家: 食少一啖得唔得?

我而家單機hea玩,最鍾意用嗰幾隻角都唔係原5
四萬都懶得衝

呼籲咁多位課長申請退款
俾D壓力個垃圾營運
如果唔係一路都係無改善
keep住食屎

由頭到尾都係要求原本冇分嘅直接派10000，
上次唔夠嘅補到10000，
宜家係講緊起跑線差天共地，
而唔係談論緊個活動有幾難達成，
如果你班PROGRAMMER連呢點都寫唔到出來，
可以抄哂佢，市面大把IT狗等緊人請

諗活動條友真係叻

4萬諗諗下都唔衝 輕鬆拎1-2萬就算
本身個公告都1999

個活動推返出來
Fb唔敢有公告

其實你地退佢未必即刻知，
佢望住自己系統出貨條數
同實收資金條數差咁遠，
如果個老細未入冊，
應該個PM都幾難留係度

豬黎架成班都係

個演武場仲要係冇分加
諗住求其放3隻輸左佢就算

係咪要贏先有分呀

有公告咪又比人屌，
雙兒就醒，知道開唔開POST
到最後份工都應該凍個水，
不如留返啲時間用來揾工

WIN都冇，可能有DELAY，
但己經唔想係呢啲細位到針，
大方向都錯鳩哂

呢樣真係有可能
比著我都唔做
根本就算比晒意見官方
佢地都係唔會理

3萬7 好厭惡

PVP我個人覺得幾好玩
鬥智鬥力咁
但個新活動就真係不了

Free抽中金5曹仁

次次都係中d食之無味既將

岩岩抽到

我都覺得係
第一日覺得打分咁好撚嘔心
之後真係當打交心態唔同左覺得幾好玩

會見識到自己個隊可以點打啊
人地又點打
602啊夏侯啊個D好撚大力個類

但佢活動咁搞我都會退

屌you

本身有隻張飛
唔棄京了

我之前都係自從一換陳宮，瞓住喺度打

咒你無肥

有5 6 隻3 4 星

唉 尋日衰心軟課左月卡
課完抽兩次武都抽垃圾

屌，想要
有佢5星暈專

4萬張卷會幾時派

我相反 越近終點越厭惡

官方：擺明撚鳩你班傻鳩

5月30更新後

個老細比人拉鳩左你都冇心做啦

有班戇鳩同事攪到自己日日俾人屌

係諗活動內容個班人有問題
同埋諗點補飛都唔關tech人事

刷1包d關好似最快

你有肥係有機會中名將
我二哥齊肥都中到金邊
但你中左金邊係好難再有肥

普通6-9，35秒到一場，計埋等果d最多一分鐘完，啫係比平時快30秒

普通1-7，20秒一場

一日刷一百場先得300分,計埋其他當你200分,加埋都係得500,咁樣辛苦過返工

不了

陳官真係咁強？
但佢近戰解圍係咪得1技

屌你我中左金司馬無肥

打呂布三傻果關修羅都係7秒
但要我重刷？
我屌佢老母啦彩佢有味

我做自己嘢，放ipad自己打，連過30秒一場，刷32個鐘先齊4-6星卷，今日當放8個鐘要4日，放4個鐘就8日，10日平均三個鐘多d啦

邊關嚟？

3-5

124都得，4技好少用，放太耐

Yes

咁計16個鐘打完11500分喎

我記得有關係直接大佬，有冇人記得

咁睇下你覺得值唔值用包嚟咁打

包又有咩重要，升到冇嘢好升，加上1包啫，食細包打到4次

4星將一定修羅
4-5 刷武
4-10 刷甲
6-9刷exp

玩到返工咁諗活動條友係咪傻㗎

你話有名將卷就話衝啫
4*韓當卷 不了

出D活動都ON99

6-9 可以刷埋武/甲肥

冇人叫你up緊果陣抽喎

話說官方有無解話
PVP送原5卷個兩個活動時段係點樣run?
兩個時段都做曬可以送兩次
定係有兩次機會 是旦一個時段完成都有獎勵?

快過4-5

有42分 諗住玩到100分換個鼎就算

名將點up個機率都唔夠佢高
新一代公厠

屌你老母派左既點唔會回復
屌你老母

可唔可以組織下內容先再講?

送既okay
賣就

冇丫，雙兒好似棄左game

幾mins前出左公告
比人屌到仆街

20$要

ID:西野七瀨
申左入傲勝無雙 求加

yes

3-6卷咪啫係5抽

個個都係0分？ 點解我睇活動日期係前幾日開始

我都係0分

0分重作.....

我都係0分.....

0分，宜家打到250分，收手先

所以真心唔應該出POST，
出得就要預左救得起隻GAME，
咁樣衝出去同送頭冇咩分別

我出30$

oh 已經deal左
當我無講過

好撚on9
如果佢真係咁
玩埋pvp就棄嚕898～

好嬲呀我

有冇巴打有時間貼上FB助燃

都怪自己冇發現D BUG

我去左ｄ討論區召喚人去

我公司BLOCK左FB貼圖功能，
如果唔係我直接將呢張圖放佢個新POST
再講埋啲仆街說話引戰

個40000分又出左事?冇刷到了

佢出40000活動要肝少少我都忍
當練下PVP技術
DKLM依家個活動部份人唔刷直接換到
真係當玩家狗咁L

係兩個活動黎
一個PVP 一個要你不斷刷關

估唔到赤壁之戰都未更新到，
佢FB已經開始燒緊。
成日話冇更新冇野玩，主公們仲唔快啲參戰?

哦..刷關果個自然打算

五星金于禁點睇

免抽中左

Fb台仔屌佢終於有理性

19號出 點解凌晨有打既都仲係0分

又想黎多次補償？

其實而家佢送張原5自選卷,全世界都收哂聲

都唔會收聲
問題係 有BUG過 同無BUG過既人既分別
而家佢係罰緊D無BUG過既人積分歸零
ON9

今日送果張5星卷係咪一定金底

抽下咪知

中左呂布 所以問下

依然係公平2個字 呢隻驚有PVP平台
部份玩家唔洗刷直接有
而其他玩家刷幾日爆唔知張卷先有
呢度已經差極遠
唔公平既PVP平台 玩條L?

就算佢送30000元寶都會照嘈，
由頭到尾都係公平嘅問題，
咁樣撚啲玩家係完全冇心搞隻GAME嘅表現，
再玩落去都唔會有前途

銅底夏候X

唉屌佢老母 咁搞法我都想回水

EXACTLY
好難得佢地可以諗到個方法係懲罰無中bug既玩家

個公關真係廢到癲
每人派翻10000分咪得

都係個句
唔可以「每人」

你一係就回完每人派返
or你check返紀錄 只係派比無中bug既玩家

仲有一樣野已經冇咩人提，
果40000分對於金龍同地底玩家來講難度接近差一倍，
正常金龍一場殺十幾，但地底RANK我自己打一場平均廿幾殺，
仲要我只係用速隊唔係用技隊，
咁對於之前努力打上去嘅玩家係唔公平。
但宜家佢搞單咁柒嘅野出來，
個個都淨係開火屌住一樣先

我都有份屌
屌埋佢第一個星期得5日
係咪弱智架d開發團隊

淨係諗住拎4-6金卷都要500場
唔諗住專登玩活動

雙兒咪又係搵D intern/ parttime做
或者窮得制 要搵it狗幫手做埋manage fb page

佢換左野冇得再換架
所以派10000分已經可以解決問題

我一直都認為不能提供
「公平公正以及順暢遊戲體驗」
比玩家已經足夠成為退款嘅理由，
如果課得多比人當狗咁撚仲KEEP住死狗，
咁真係冇咩資格追求民主自由

派10000分... 佢地仲可以換一堆專武箱啊玉石啊乜乜啊你明唔明

係
怒嗆佢地中

好公平咁講，
我實力係金龍應該平均10殺左右，
如果唔係地底RANK，我跟本唔會刷40000分

自 sor
應該話派個活動分既上限

平時出公告個乜L雙兒都有選擇性覆下玩家
今個垃圾活動post 半個post都冇覆

ADORE
好想睇LIVE

唔係特別明
活動分應該無上限架喎?

我自己前幾頁都講左
應該係要補返足10000分，
即係上次0就去10000，
上次6000就今次4000，
如果上次多過10000果啲，
我可以當冇件事，今次0就算

換晒所有野既分 = 上限
好似係22500

其實佢地個分咁高應該都係計左一開game到而家既分
全部統一咁計咪得
最公平

今朝好似有人用技隊36殺
好老實講多殺係會刷得分快之餘，
仲會爽好多，時間過得快好多

佢自己都有一套制度黎分pvp grade
但出pvp刷分活動竟然冇無視個grade
真係膠都廢時俾

呢個解決方法雖然相對公平
但一次過送咁多野會完全降低新玩家開始玩既意慾...

一係就連開game都有咁多獎品
但咁樣就更少人課金

36殺... 點做到
狂啪元寶?

有 樓上巴打意思係換曬所以禮物既分數
好似2萬2千5左右
即係

最正路方法係計遊戲場數，
當然唔可以走場同埋掛場啦

FB果個東方遜打手

我笑左
佢完全係亂up

如果你預正3個新手又唔走場同時唔係掛機的確係得，
我自己都試過一半時間就20殺，
但之後回唔到技殺唔得快

Leung Hehe 老實說，雙兒有沒有開始找工作，我覺得這麼多人退款，你們團隊不能對老闆有所交代丫
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 30分鐘前發佈

我一開始可以好快十幾
但次次都係十幾就完場咁

因為我都唔明
4條友都唔係同一時間出
有時你出完技條友就係你格黎出現=你就死撚左

因為低階場會有新手衝埋來送頭，
如果掛機果啲你要揾佢仲煩，
有啲真係弱到開左技都扣唔到你少少血

唔係啊 我唔明點解我打親4V4 4條友都唔係同一時間出場

換英囉
低階真係殺得好爽
而家金龍都廢事打

這裡是被問性別問到天荒地老的母 / 雌 / 女 / girl / 여성 雙兒，針對各位每一篇的建議雙兒都有看，真的非常謝謝各位٩(๑•̀ω•́๑)۶ 就算你們不喜歡雙兒，雙兒也還是最喜歡跟主公們一起玩了~

呢段先好笑
WHO FUCKING CARE (黑人問號)

想問一問呢度有無巴打用緊HKBN個78蚊手機PLAN

換都無用
問題係佢無喇喇重生
假設我已經由水換做火殺A隻風
咁B無喇喇係我格黎出世... 我已經只可以換風出黎 但已經可能比人SM
罩又可能已經開過 無喇喇死撚左咁就

我想過轉但最後無

好問題
每次一開波我只係見到另一個玩家
我同佢打打下先見其他玩家慢慢先入黎

其他人 LOAD得慢囉

根本求撚奇出啲活動拖時間,
等有真·新野出,到時個個就乖乖收聲,
讚公司佛心

係
呢個SETTING好ON9
佢地成日突然出現 我就無辜受害

點解
頭先有個女仔 SALES打黎
我有諗過轉
但個同事話收得差....

一齊追擊喇

因為入場LOAD GAME時間DEVICE唔同會唔同，
佢係以LOAD完就即入場，
而唔係等齊人先入場嘅寫法，
成件事係好撚ON9

如果你唔係經常要出外工作冇咩問題

我玩親 1P1 都行左去對手 面前佢都未郁到

所以真心想有巴打貼果張圖剪左個留言
扮假膠笑鳩啲0分玩家引戰

其實都有得估，佢出來個金身有3秒，
咁快過去會死

睇下佢咩屬先可以

咁都會出街嫁....

你LOAD得快其實有個危機，
就係對面如果LOAD時彈GAME或者熄GAME，
你會ON99自己一個企係度，
走唔走場都0分

如果唔係一定要KEEP住傾到電話我覺得冇問題，
同埋佢個網唔算特別差

我見到有人貼左

唔係呀 lam wai

我覺得重點係佢一出世有金身
真係好on9 唔係4v4黎

但我未試過入場既時候已經有人打緊
好神奇

唔差但一定唔好
佢用中國而動架嘛

上網轉csl會送電話plan喎巴打

哦，咁上網快唔快同收得好唔好

送咩電話PLAN同幾錢

我見啲同事偷偷地睇MYAV SUPER冇咩問題，
係街到都正常

雙兒係靚女黎

你可以check下
298個個plan

CSL唔係商業客戶PLAN好似都係用3仔，
但記憶中HKBN係同屎眼通，
有錯請指正

我間唔中都會一出世就有人係隔離然後比人打死左

我聽人講個個plan 係ok咋
同埋免費

我轉一轉上網公司省左幾千蚊
超爽

我次次都係第一個出現
跟住同另一條友一定係企最遠既對面

屌有時一開始佢會避架囉我跑左佢跑右
跑到有第3個人出現為止

大家依家刷緊咩關黎拎分

我個人覺得唔係日理萬機，
有少少位收唔到都唔會太大影響，
但用啲CHEAP PLAN的確一年慳返唔少

咩電話黎

嗯 我都係
每次都諗幾時出技好
因為佢初入場有啲時間係無敵

我係轉上網跟住送貴plan

可以搞好幾個星期還沒修正4-5 bug, 不知所謂的營運商 你們是不是有心去解決問題？一直無視部分玩家的投訴 部分玩家得不到應有的待遇，造成遊戲不平衡你可知道只有4-5 關卡才會得到5星武器！對於無法刷4-5關卡的玩家有夠不公平！如果你們無能就直接刪掉4-5關卡，你們公司漠視遊戲中存在的種種問題 可有廉恥？

4-5出5星係bug

雙兒宜家係一個POST都唔回

有無資料睇，我搵唔到

佢關卡獎勵都寫到明係有.... 你可以話佢唔完善但呢樣唔叫bug喎

同埋乜4-5好難刷咩

巴打有冇開post鬧下人

雙兒著草

應該係講緊掛自動 會卡場唔郁 / 無NPC出現

佢好似係專引香港寬頻d客轉過去
我直頭去舖面搞的

之前有，但今日係公司貼唔到圖廢事回，
如果我玩一定拎果張9000分扮係自己嘅分，
然後假膠係咁屌啲屌隻GAME嘅人，
道德撚上身指責全部世人。
BTW...我之前回果啲POST雙兒一次都冇回過我

CSL上網係咪即係PCCW
我本身家居已經PCCW黎喎

SOR我都唔識分

我借左朋友d 派心account上去鬧人

但你講上網係屋企上網?

近年唔知，大概5年前CSL有分雞客同高級客戶，
兩邊用嘅網絡完全唔同，雞客用3仔，
高級客係用另外一個網，果個網接近0盲點，
但好離哂地嘅月費，所以之前啲人成日話CSL收得最好，
可以話係半真半假，我覺得3仔網一直唔及屎眼通

唔知黎緊停權名單個惡意退款有幾多人呢

當日話送包係大恩賜既台仔
唔知崩潰左未

用緊3hk 表示九龍區收得好好
但荔景去美孚站就會斷

多到唔POST啦，
一襟顯示更多條BAR即刻縮到綠豆咁細

我都係用緊3

唔L係呀？

以前我讀學店記憶中樂富去九龍塘一定收唔到，
但轉左屎眼通全線都冇問題

我早就係FB問過幾時開始第一波，
佢唔撚荅，今次好咯一定棄

個個都抽金5
我抽銅張遼

係咪痴撚左線

真係棄得

GP02A所羅門的惡夢

獲獲新鮮獲獲甘

😂😂😂😂😂😂
我仲可以講咩

好彩我預左唔追分
所以無打到

花生無限量供應

痴撚線

想問下仲有冇人覺得退錢有問題?

咦喂今次仲唔到冇刷既巴打有著數!!!!

今次應該所有人都冇著數，
因為真係玩完了，
史上人氣高同時最快收皮嘅手遊已經出現，
係時候去定天堂FB比定啲反面教材佢地

自己打錯字, 又唔打2, 關人撚事

只打左兩千分

直接回，我覺得如果唔比
啲台仔跟本可以告鳩佢

我35000啦屌

慘...玩得太勁喺呢隻GAME都唔係好事

太唔清晰 , 跟本上呢張 原5 1定要比
最好寫埋 第1波 元寶 , 第2波 原5

而家剩係寫1. 仲要錯字

打左幾日捕住時間刷夠4萬既我
睇完個post呆左一呆
嗯 你試下唔L派

笑鳩你

俾布仔秒咗我隻宮宮

唔講咩教育程度
有啲嘢冇讀過書都會識
大佬唔係咁 出個公告都錯漏百出
唔止一次喇 出親公告都1999咁

睇完個回覆 笑左

日日都有大獲野

WHICH?

呢間野有咩係做唔出

我決定要每日上fb睇人大崩潰

上個POST我都屌左佢起碼三次
成篇野好似小學生咁寫出來唔清唔錯，
我仲有留言問幾時完係咪金龍先有，
佢唔撚回。宜家佢咁搞法，好多金龍比較弱嘅玩家
係用元寶買次數來刷分，佢一個話冇，
如果課左金買元寶果啲絕對可以告佢

我指上面張官方回覆圖

係 屋企上網～～我轉左

Leung Hehe 這次是不是又打算每人3000元寶解決?雙兒你自己發的貼自己查清楚，1和2也分不清可以回去念稚兒園了 讚好顯示更多心情 · 回覆 · 6分鐘前發佈

REPLY好多人LIKE

有另一個post

我覺得雙兒個公告咁樣出法
其實佢都渣緊流灘，
間公司太濕鳩啲玩家又成日屌，
唯有打篇鬼野減下壓等抄

我！立即！屌你老母！
咪撚咁玩人好wo

呢獲野你諗住點處理呀

琴日IE都篇日報都講左點退，
大概係話IOS只要唔係成日退就冇問題，
但GOOGLE PLAY好難，
要成功基本要課後2日之內搞，
過左二日佢會叫你揾間公司自己搞

唉 岩岩上到4萬分先搞D咁既野
真係逼人棄

啱啱放工
35000位巴打，替你默哀

我都2萬幾

真係笑到喊

傻鳩
笑左先 等你驚幾日都好

2萬幾都辛苦 何況4萬

照上40000
冇卷del 驚

岩岩遞左信

每人賠張原5當無數啦

有無同病相憐打左上4萬分既巴打
諗住一齊問下客服宜家打左4萬分既點handle?

痴撚線 已經半棄機只打專武
而家又搞單咁既野

大家咁努力 呢鋪打和

你地有無TG 我地group埋一齊問?

你班友仔係藍雀就大撚獲
你地下星期上到金龍真係唔洗玩

點解會咁on9

藍雀3萬5

大撚把 , 無4萬都1堆3萬

我啲冬瓜唔撚得，
打去應該會比佢以海外玩家為由CUT線

準備金龍

變相要打8萬 , 我真係屌佢老母啦 , 佢試下唔撚派

你地打左就升金龍，
冇打就呹階下ROUND仲易打

新手表示好亂
比張原5我ok?

fb終於有人講下金龍嘅難處
點知比人話4萬分好易
天下戇鳩何其多

拿，即係咁，打得上4萬既唔係課長都一定係重度玩家，最後唔派原五真係收唔到科 咁都忍到唔棄驚真係抵比人當狗咁撚

官方會點處理

1. 有打4萬既照派
2. 全世界1齊派 (無追分既爽到震)
3. 今期唔派

獎金獎品 送百萬當係碎銀

稍為有智力都會係1，
弱智會係2，
失智會係3

可能真係送一百萬銀

咁我想問你 以你既認知呢個官方係咩智

而家3萬，照打上4萬先算

雙兒是個人才

如無意外都係3架啦，
所有的錯都是玩家的錯，
因為你們犯賤你們要玩

不爽別玩啊屁孩

3.今期唔派
以呢間閪野以往表現我覺得係咁

屌咩金龍打餐死3萬8...真既即棄

都唔知講咩好了

反智
4. 好似活動咁D分隨機派

同時事台啲口賤撚差唔多，
所有玩家都係雞係公廁，
即使被強姦你地都係因為做雞先比人姦

唔派棄game 加回水

屌佢老母臭系呀，打到3萬5試下唔派
我實同佢refund呀

咁都有人護主

GOOGLE冇得回丫，
如果想打去同間濕鳩公司傾改善，
不如直接同GOOGLE傾退錢，
佢地唔接受呢類形退款
永遠都追唔上IOS，
現代係要保障上線公司之餘都要
保障埋客戶權益，
即使佢只係中介平台

佢回左我 唔肯退
其實應該點退先岩

真係好少出聲，但今次4萬喱單野，搞到條氣頂Lun 住。真係dklm(3萬5、藍雀）

你覺得呢啲唔係請返來仲係啲咩?
台灣人工低請呢啲好平架咋

狗雜種 不爽別玩呀
雙兒我支持你

應該係雙兒自己開分身

屁孩不喜歡不要玩 回家洗洗睡吧

Google可以死左條心

真係第一次打機打到咁撚谷鳩氣，佢唔派既棄驚之餘$38都退埋佢唔撚益佢

諗住今朝上完4萬唔撚使再打 今次真係屌你老味

如果今次又當冇事發生 唔知大家又有咩睇法呢

送番100個包比你地

一個正常人，點睇都覺得佢寫個活動係分二波，每次各派一張原5。

係丫，你以後都唔駛打了

好多CD-ROM 上水

正解

係 個個都係咁諗
但官方唔係正常人

之前我記得雙兒好似講過 第2波 活動未諗好 , 話遲D 出公告再講玩法
有冇人記得 , 點會變左 4萬分係第2波

屌你老味 最on撚9係 要打完第二波先知第一波有冇原5卷

睇雙兒點拆

應該會大部份人棄，
得返啲唔認真玩又唔課嘅係度每日抽，
同時會有堆痴線佬人人開新AC去FB洗佢板

勁，你講得啱。

可能最好係兩星期都派
但最多攞一張

之前好似話40000分係試水温，
之後如何就要睇大家反應。
加埋佢個1字，
正常人會理解為40000分係第一波，
然後第二波要幾多分同會唔會分開1V1同4V4計
就要睇返第一波反應

唔撚應機扮睇唔到

我覺得你呢個諗法太正常了，
所以正常來講通常唔會發生

派完全部抽肥諸

閣下所打嘅電話暫時未能接通，
請遲啲再打過來，請在咇一聲後留低口訊，咇～～～～～～～

不過佢可能話未確認（未諗好）原5個最後活動方法

佢地d文筆同思考方式唔同正常人

這個想法太正常了
可惜我們營運腦子有點問題

佢好似講第一波睇下打成點
之後就可能轉玩法

要明佢地諗緊咩，
首先要進入八奇嘅思考領域

可能個人妖雙兒自己都搞錯左

雙兒 : 你搞到我好亂呀 !

雙兒係靚女

個活動page係無未確定等等既字眼

就算真係打"岩"左2字
都好明顯代表唔到係分兩波既意思啦
兜唔到

整句 or statement 係咪咁難

我正想講

我諗就算中文拎F都唔會理解到其他意思

應該係呢張圖

頭先屌雙兒既出黎道歉

呢張舊圖黎 , 而家最新FB 張圖 好似係今日 , 話4萬分係第2波

1v1 pvp係咪其實都係打電腦

即係佢原本都係諗住 第1波同第2波既內容會一致啦
咁何來第2波先開始4萬分既講法

演武場 = 電腦
武鬥場 = 玩家

(以下的變更事項會先在第 1 週活動中套用，第 2 週活動開始時將會依據主公的意見與遊戲的數據資料設立更加合理的條件以進行遊戲，待準備完成後我們將另行告知。)

冇錯，根本二波活動一致。

刷左幾日先四萬應該無事掛
佢d指示真係好唔清晰

雙兒知道營運太柒，
開無雙送佢一程

營運我唔介意你全世界送張原5呀
因為我無刷

單野推post推到上熱門

花生多到食唔停

標題好應境

咩熱門？

有邊關易出3星武將很穩黎又易刷

5-11

3 4 星我都係刷4-5

有4星金馬超（連專）同趙雲，應該練邊隻先

1既話 冇打果班人: 唔係話下星期先開始咩？唔公平
2既話 有打果班人: 活動講得唔清晰 唔公平
3既話 全部人: 屌你老母

馬超

我屌你老母臭西呀 雙兒？我真係用雙手屌爆你個臭西 我打撚左35000 依家話第二波？
On9架？ 台灣人美文差姐 依家連中文都唔識？

雙手屌爆

你處男來咋，
雙兒大把人排緊隊，邊輪到你，
就算雙兒係男人都唔輪到你

曲線破處

雙手破處

邊度講？啱啱考完試嚟

我仲係想屌雙兒

咪住咪住，邊度話4萬分係第二波？

第一週四萬 第二週再通知 但獎勵就31號派應該係咁

笑撚咗，睇到了

你班友下星期仲唔乖乖上嚟打，仲笑金龍玩家呀嗱

btw成十萬分頭果幾名會唔會即棄，一見到

諗起都扯扯地

佢地應該追專武排名箱姐
正常夠4萬都收手啦

真係睇唔明
舊同新既活動內容都係指第1波4萬既有得拎原5卷
但唔知邊個屎忽痕去pm官方
官方又覆話第2波先開始
咁最後件事係點先

追開有條路嘛，本第可能想快d完，點知鬥鬥下就係咁dom本

咁宜家4萬分係邊個版本

冇人知

無人知

咁仲打唔打好

我都3萬8 , 打埋先算

有冇人知個爆料reply邊度見到

玩家討論區

一樣 我而家三萬九 放住先

有冇團收留？半新手

【討論】突發的fb社群發的po文，有關武鬥活動爭議
巴哈兩樣都有
打左四萬先算
邊屌邊玩

隻game 搞到咁仲可以點玩
抽野又冇好野
活動又改黎改去

又有新圖REPLY 活動 5月15-5月21

公會：敢
5lv 每日4箱

佢淨話第一波果個時間，鬼唔知咩，我係想知邊個係第一沒呀

咪你個名囉

你岩

呢兩日唔得閒上黎睇POST,好撚熱鬧,條死人妖賣屎忽都唔撚掂

On9個pvp係咁斷

有冇組隊方向指教下 d專武十幾把都冇把岩 好灰

我地個個都意住del game

頭搖又尾擺
飛翔境界
不想一世
只想一秒被放大

收皮啦，人哋問下嘢又唔俾，你係del咪del囉，駛唔駛人哋問下嘢你就同人講自己點點點呀

你名將冇肥喎

惇哥啦

呢鋪我撐你

乜你平常唔撐我

打到兩萬幾都唔知打唔打埋去好

基哥係咁講呀嘛

打埋佢啦 , 1陣派既話你咪蝕

唔派都有1眾巴打陪你

你地留意下佢地兩個user name

唔打，冇派可以恥笑人

唔夠之得被追擊

追一世

我地都係唔好介入佢地之間嘅事，
廢事比人誤會係處男

你哋死梗

屌以為你真係話自己遞左

我都想遞

真既話我會棄
同埋而家2萬幾尷尬到唔知點

唔課金 輕鬆玩算

留意左佢地兩個名好耐

簡單講
想玩落去就刷
佢9成會派 因為係佢公告有問題在先

真係好撚on9啊個團隊

又準備收3000金當完事

掩口費

我估佢都係拎第1張唔清唔楚既圖黎講

雙兒等收律師信

佢自己講夠4萬分有原5 轉個頭答冇
定其實張圖係fake 人架啵

d包包終於食曬 半棄驚
輕鬆自在

仲有冇刷緊4萬分 唔知仲打唔打好 佢而架搞到咁既樣

攞你命3000

刷住每日4000先，
必要時可以最後一日爆肝。
我原本38000冇得揀

儲撚到1萬都未有5星卷

但係咪仲係21號到期架....

而家仲係1v1時段咩
我仲1v1緊 打一場斷一次囧

宜家4v4喎，
來自唔同時空嘅朋友

新手一問

有銀龐統 金月英 金夏候淵*2 全部四星
仲有隻五星銀孫策 有專武
主用緊隻金曹操

請問應該升邊隻？龐統係唔係名將？

仲爭八千就四萬，呢兩日慢慢打多八千算

大家覺得玩速隊有冇前途？有水王元姫
我主玩力隊依家有夏候敦同602
想問下木遲冇名將嘅話升咩好？
木肥豬點睇？pvp勁唔勁？

會唔會有第二隻game玩住先

LIHKG8咩事, 9點幾都係得17X貢
最高功勛個位巴打1日冇ON了

一路爆左肝，
一路爆左眼

咪咁 我都知冇咩勁角好練

呢句真，如果冇試毒嘅決心
唔好玩呢隻game

有無人知iphone點樣可以一路聽歌一路玩？

推

似打少左st nd

係真既話 大家可以收皮

如果讀過下書都知冇可能咁quote野，
仲有我玩呢隻game駛唔駛睇哂16國語言公告先參加活動

豬冇咩勁

,.....咁真係要屌出聲

我懷疑台灣個post係跟英文版自己翻譯
然後打少左
所以出事了
如果係真 佢真係搵定新工都得

至於間營運會點處理
睇今次活動就知
九成九彩你有味
你睇台仔都認左命諗緊點刷最有效就知

我覺得雙兒可能真心唔撈，
你睇佢今日果篇野有少少骨，
唔排除佢真係有心亂咁打，
但好多濕鳩管理層完全唔識睇伙記，
有心走都照比啲重要職責佢做

入GAME拉到最細聲 再拉上開播放器
唔得就試多幾次

仲有其實佢英文個寫法都係有問題，
remarks之前唔加note，
我直接當佢二個階段各有remark1同2先正常

嘩我DLLM
我刷9完4萬分先同我開呢啲玩笑

有冇木屬力英勁？

哈哈無人care佢有jer定無jer囉

停左開番就得

正 傻鳩

成個post都係鬧人既reply

其實好難得有一件事係100%齊心同力屌，
以往都總會有啲人出來護

因為呢隻game已經去到冇野值得幫既地步

D喺金龍唔打嘅咪護
紅旗31000表示

最多咪棄

心都涼
睇到有人琴日仲撐緊
今日打一大篇野崩潰文

who

唔係既仲有東方x sosad

好難怪既 D活動又on9又多bug 出野機率又低勁搶錢 剩係呢D都夠死
都未講過關斬將 課左金都唔夠打

金龍表示打左6000分果斷棄

打六千分棄得好，兩日點打萬七

全力刷5 星卷

我理解係佢活動2星期 每星期1次
每星期夠4萬分就有1,2既獎勵

我都係咁理解，但係佢好撚難理解呀

上頁講左，
正常讀過書嘅人都係咁理解

幅圖明明講緊1st, 2st event
夠分都會有1,2既獎勵
個台仔識唔識解架

點刷都唔公平,時間呢,電呢,包呢,有D人換埋中埋名將啦,你仲慢慢刷

唔夠打都叫明買明賣，
但問題係我地衝緊前4拎歐聯資格，
但特然間同你講之前果啲唔計當友誼賽，
你啲人傷鳩哂都係咁話

呢條戰線已經被另一個TNT炸到唔見左影

希望今次刷到1500 點 真係有一張卷啦

對唔住 但真係好港豬feel

希望今次遊行完 真係會有D幫助啦

其實巴打你知唔知發生咩事

恥辱play

可能佢想擾敵
佢自己夠分想你冇

咁你真係要睇返呢幾究竟發生左啲咩事

play me

咁仲繼唔繼續打好

打撚到5萬分喇 仲要係金龍

差唔多咪打，差一半要諗諗

有隻金于禁, 諗緊升唔升好

而家佢既講法 有可能係

1ST PERIOD: 打過就有元寶
2ND PERIOD: 4萬分=有原5

咁睇即係而家打4萬分 係唔會帶到去2nd period...

我有升哂所有金底去40lv 5星
都有老于份
中左佢冰3專武而家hea升緊佢

如果唔棄既話

30000 打左三日

擺到明就係

差一皮咪打埋佢咯

睇左英文版，灰左

即刻無曬動力，唸住今次可以抽原五

上次個50關差隻關妹就得

24萬戰力都破唔到霸體

原來卷都有石

隻驚大限將至

佢諗法係咁，
但佢英文版寫法都唔係佢咁諗，
好心佢揾人讀多兩年書先學人出post，
從來冇人咁樣quote remarks

上次過關斬將, 冇記錯中英又係唔同, 最尾好似用中文為準?

英文 好似 16號打到 50都有
仆街我 49

上次我見有部份巴打15號打話收到劵，
但YouTube IE話自己冇收到，
難分真與假。
但今次唔同，
佢擺明係有誤導

日子都亂到仆街啦
分分鐘係外國15號

佢果篇野我覺得我中三時都寫得好過佢，
證明台灣啲教育真係好垃圾，咁都收貨

佢49都派喎

有就唔仆啦

呢隻game派彩一向好隨意

屌佢唔派都要賠

又破 公平咩

打過關斬將都彈game 了

重點係如果跟英文版
呢個星期衝4萬個班人全部都係on9仔
因為下星期就要係金龍衝4萬

要過唔難, 最煩係晒時間

仲同佢衝咩 咁樣撚9 d 玩家

佢唔係話夠四萬就得咩？
之前佢係話要金龍後尾改左 話只要夠四萬就得

得頭20%先入到, 仲有8成係藍區

其實我好少玩pvp
但衝左2萬幾應該係會係進階版?

睇來個個都比個TNT炸死哂

唔好傻啦
佢咁樣搞法 真係棄game
4萬分你估咁易咩

撚狗

其實即刻無哂MOOD PVP
訓先sosad

草下野算啦

連打機都冇MOOD

無追post.但想問下 唔係今日應該派野既咩

改晒 30號先派

成十幾日

英文版邊到話下星期先計4萬分

大大話話都換左幾廿把3星專武.完全無抽過602個把 真係好戇鳩 下下重覆 唉

係咪培養6星果個任

屌又話今日

緊會中既

我都係啦

YES 改30號

前面有圖

果幅圖我唔係咁理解wo

中左孫策暈專 同周泰流血
升唔升好？利申無孫策

過關斬將係咪改左難度

而家先問

咩呀 一星期上線一次咪算俾面

平時收工呢個鍾數先得閒清任

尋日AUTO 一早死左

邊把好d

講技能2把都垃圾
講數值要上面個把

我都想中暈專 廚房

每日免費
4星當當

我唯一 一隻6星有專武就係廚房

12點,台仔嘅無雙日常又開始

same 水屬

我終於中左把，但其實唔勁
除左流血同有cc，求其入把都冇乜所謂

打哂日常都要幾耐下

我抽50把都無

已經無打錢果關 其實可以全AUTO

要開哂d ac 每日一抽

又夠3千金 好想抽

當當UP

差D每日一抽變左十抽
好彩佢彈一彈個當當up出黎

彈夠11隻比你

佢呢隻當當好撚倒米 個個都唔想要

其實有冇人真係升左佢黎用
我連佢把專武都抽中左2次

到底你課左幾多

玩唔玩得過
有銀底

本月0課

未爆技答你唔到
爭2隻先爆
到時睇下勁唔勁

第三件金法

反光

自爆?

1技rubbish

不過D專武技就

唔係重點

洗到攻擊

我得4*有攻法

6星攻法寶, 可遇不可求

我得一件

0呀屌你

我頭兩件金都係坦嚟架屌

想問下, 抽中3星李典暈專武, 咁岩有隻4星金底李典,升唔升好?
利申, 新手玩左10幾日, 暫時3隻最勁係5星金底王元姬+孫尚香+星彩
其他4星

如果關二有流血專就發達了

唔升

前日抽到 金底肥豬
今日抽到佢把專武 有暈技
可惜無肥

屌你老

未抽過名將
用金 我指

每日一抽
但冇曹操

好提子

我應該呢世都唔會中

其實依家姐係點
22號前4萬就有原5定22號先開始？
最低Rank度有4萬都有？

官方冇講清楚
我地唔知啊

想問韓當究竟強唔強

金

勁呀，抽極都冇金底
好想抽番隻黎撚下

每日一抽中禇肥，冇金底

我要

又多件攻暴甲

等緊封帳號棄game

係曹操專武呀

HJ2Q 賓周都損

SORRY SEND錯

屌孫尚香PVP真係好撚勁

加油呀

抽到 6星專武 可惜我沒有夏侯

知唔知有咩技?

屌雙兒屌到賓周都損

我見呢邊條隊輪得太長
去左屌佢個妹

你有無搞錯左，聽人講果個係細佬黎，
早幾年去左做變性手術

岩哂啦 丹仔

完全冇辦法入手天界神石 有專都冇用

到底係我FD LIST問題定點
點解我成日都無BOSS
明明以前一開出黎D BOSS多到打唔完....

用親都比人秒 係咪我問題

終於有次正常btw陸遜把野暈技

冰技呀?

冰專先啱

換咁班fd啦

去邊度搵FD

tinder?

好難唔棄

認真?

琴日先有人放完wor
20$

尋日果個都係佢

係咪google play store cards送個d

除左near巴有冇人打到過50f

我都想過到.........
我想問有無人有D升級經驗需求資料
我想知40到50要幾多經

金底 肥 專武 三樣唔會同時有

一陣又有雙經

幾點開始

刷邊關好

唉
難到仆街....
我把曹操專幾時先可以有冰技

睇住NEAR巴一日一神石 咩神專武洗到出黎

連把武都未抽到

就黎升無可升
所以名將肥都就黎5星。

岩岩出左公告又咩第2波獎勵

第二波出爐了

剛剛抽到隻3星金底，真係勁？

巴哈好似有

出乜公告都會俾人屌

到底第一波40000分有冇呢

之前上到150星，但係較番難度40關都過唔到
可能得嘅，但係唔想re

每日auto到30就會輸

元始5星武器卷

就咁睇應該有，
因為佢第二波冇提40000，
而且第二波係玩排名。

■ 武鬥場開放時間變更。
為了縮短長時間遊戲所造成的疲勞度，因此將開放時間縮短了。
而我們所選定的時段為主公們最常連線的時間，也請參考。

連本身扮工掛機都冇埋
要人放工返黎打

20蚊仲有冇 要大量

乜撚野事
佢地唔打錯字果日應該係世界末日

即係4-5刷果啲爛銅一把？

定係原5專武呀

宜家得一萬分 都唔知打唔打埋去好

屌 出公告果個讀下中文啦

1,50000 點以上
無人睇過就出街

刷經邊關最快又易3星？

佢話武器咋，
即係龍門又任搬，
到最後又係爛銅一把

好彩係送垃圾武
慳番唔洗打

你打多咗個0？我淨係見佢個逗號錯位

捉公告錯處已經變左例行公事

而家即係點
第一round變左送武器卷?

其實呢間公司跟本都冇心搞隻GAME,
只係諗下點樣可以3個月內搵最多既錢,
呢間公司以後出既GAME,狗也不屌

唔係，今次淨係講第二roind

想問下我如果想綁定個ac係咪禁確定？ 課左金 唔想禁錯

佢個公告都on撚9
只係講第二波獎勵
又唔講第一波
佢訓撚醒未架

好似唔係咁架喎
你原本個gmail已經綁左

應該第二rd嚟，仲心諗咁好死頭三百有原5

即係第一ROUND照送?
真係好撚難明

睇黎第一波夠40000都有，但係on撚鳩鳩，咁金龍呢？
金龍唔係人？第一波嘅40000點撚樣打？諗住第二波調一調整就當公平左？
其實排名先最撚仆街，追分追死人，成班都白撚痴，屌撚哂佢全家同全家老母

同埋咁即係DEADLINE變左星期1 AM
=星期日成日都仲可以衝?

新手問下 除左典韋, 應該升邊兩隻?
PS關平滿左技 但係都覺得好廢 唔想再升

隻GAME係咁
過左去既當無野啦 之後做番公平就得

關平可以丟去垃1圾桶

夏侯 602 張飛

一定要追擊佢個絲路

雙經衝呀
去到 2PM
升返支盾隊

課左好多 ? 咁多正常野
好多都有用

退課金退到佢驚

我無得join
0課

搞一搞武鬥場
冇人記得活動單野

廢老, 602 , 張飛, 夏侯

要睇下你自己有咩將
有火就後者

前者係有5*武但我又唔覺特別好跌
(加上已經打夠)

我仲追擊緊架
大家都去佢d post到追擊下

Linkg9 2個位

夏侯兄弟

其實巴打你好多勁野

如果40000有我當佢明買明賣可以算，
但要繼續狙擊斯路

個屍路活動咪仲疲勞 屌雙兒老母個閪

打緊3-5 10秒一場

好想要金陸遜

呢樣我贊成
佢C路搞唔好我都會退
但會打埋40000先

我想要金香多d

都岩
但有咩跌架

好想上去屌佢老母
我打生打死上金龍，點知獎勵仲難拎，我打黎做咩？我升黎做咩？
3星專武肥料好撚勁？

冇架 我掛機 唔會齊星 純粹要經
都係連登巴打教我

算唔算三樣齊？

真係唔想打PVP
打死人咩

係喎
要無雙

金法寶很過份

40不了

4技得4000傷？

4技得3800%

我隻陸遜同你戰力差唔多
你幾攻？

4技咁廢嘅

很想要

不過起手好快同打人好似好痛...唔知點解

咩主屬先 睇落唔似攻暴

有石同冇石，4星專同5星專

你5星專武！

咩都好
一定好過我d仆街垃圾銅

全金裝唔裝石

大聲d
how much?

千祈唔好
包 / 體先係 limited resources
終有一日會食晒 慢慢刷關就夠

求其入D 5星石都好啦 除出黎好平

佢意思應該係雙經
但我計左計寧願返去玩69

下 但係d數據好似唔係太靚
同埋佢啲技都幾難練

屌你老母呀雄心威龍, 次次殺左你兩隻就走, 咪撚打啦仆街

佢有招技好似張飛飲酒咁會企係到
死左十世

肥料應該好多...

重點係佢真係太樣衰

應該可以豪氣到用全金底來升佢咁滯

見到有人10抽有8隻當當

sosad

原3 不了
不過專武有冇神技 有就諗諗

之前一隻銀都無 攞晒去喂其他嘢
結果而家咩技都升唔到

佢真係好核突
當佢肥料算喇 我都食左2隻金底
好嘔心諗起要食佢已經好嘔心

公厠當玉抽冇咩

冇人搶金礦

啪他啪他啪他BOOM~~

佢成日都出獲
賠償都夠皮

課金 不了

我要 陣間add u tg

想問新玩敏隊 木馬超 火尚香 水 用淵
咁得唔得 係咪升爆馬超先

好撚惡

岩岩改番第2波都係送原始5星武將卷

屌手快快del咗near巴好友
加返我
ID: Anderherreraaa

其實原3自帶cc都可以升?原4/5冇乜英有cc

真三國無雙·斬 聯賽等級內各排名獎勵是原始5星武將招募令,以更新公告,謝謝
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 1 · 8分鐘
余佳佳
余佳佳 屌你老母
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 1 分鐘

係 可以刷肥

cap 圖啦

3000金+廿銀coins 就75hkd架喇?

專武

黃牛

咩意思哈哈

做乜鳩

手快食左隻4星銅警察王異

食哂肥就有金